特朗普國安顧問話其實佢唔反中，甚至覺得新疆集中營冇問題

所以佢咪俾trump 炒左

佢唔反中 pence pompeo 會入閣

佢講就係？用咗行動掌佢咀啦

無關係 宜家唔想反都要反

點解呢個topic我上個月先見過
樓主回帶西

on9，做左咁多野佢講一句就推翻曬咩

上年運動初期，唔少香港人/ 連登仔都對佢好唔放心
佢睇落的確係成個團隊入面差唔多最鴿 (另一個應該係財長)，所以john bolton先出書，目的似係要夾佢上馬。
不過佢而家肯尊重其他鷹派幕僚同埋國會既意見都算係咁，起碼港台、新疆、西藏既法案都肯簽

自膠，西藏法案係未過

袁爸爸早幾日講過，制裁11人原本上月中搞掂，但比Trump拖咗一排，佢無講咩原因

Trump基本立場都係反中，但無佢班手下咁勇，我估可能同佢個女係中國的生意有關

可能係 佢問咗小英點樣可以扭轉乾坤 小英答佢 追住對手親中嚟咬

唔出奇 不過佢個女係咪應該都要考慮下撤資呢

其實政治人物都係為自己既政治前途做最大考量架啦，又有邊個係唔虛偽呢，重點係宜家Trump大打反中戰略，對我地係有好處，咁就互相利用囉

其實點解香港人唔提倡libertarian/3rd party 嘅人好似jo jorgensen?

我細個夠話唔會同女仔玩啦

話左隻侵係共和黨裡面最奶支個個黎
上兩個月咁講個時比班愛侵力追撚住黎屌

依家仲有冇呢個機會

無人知佢心裡諗乜
但從時序去睇侵侵對華態度

佢的確係投機反共
佢一開始打貿易戰只為美國本土利益、為自己政績、為連任鋪路

香港牌佢都係有需要時先打出黎
612後佢叫中港自己搞得掂
人權法案兩黨通過佢都係拖到理大保衞戰後先簽

到武肺民望大跌佢先不得不以反共為主軸

大家要記得佢一直係兩黨走，商人本色有利可圖
佢並唔係典型既共和黨人
可以話係堆鷹派中最唔鷹派既一班人

不過我地要既係共和黨執政
所以都係焗撐侵侵
就算佢係投機

你係咪無聽之前d錄音
應該係個財長同佢女婿反對

再直接啲講 咪就係 民主黨 賣香港

啱呀

old news + fake news

China Joe + China Kamala

投機投到開共產黨拖我又OK喎

所以佢本身憎唔憎老共唔係問題
只要佢身在共和黨
下面成班鷹派同佢搞掂

唔通靠民主黨又傾又砌咩

我敢講
如果而家執政緊既係民主黨既侵侵

1. 佢只會同你通過人權民主法案only，但唔會用
2. 唔會派航母群去南海
3. 而家仲傾緊貿易協議第二階段
4. 唔會退出who

最重要唔係佢真實諗乜 而係佢做左乜
權力者鐘意好管既人其實好正常
所以人民係應該監察有權力既人

john bolton 本身係係無誠信嘅人，佢講乜都唔可以信

果次係更早之前

可以睇埋呢個，佢有四條片講哂成本書，長係長d 但係覺得睇完會重新思考下侵侵嘅做野思維

前國安顧問

大個咪比女仔玩囉

其實佢家族都有做中國生意

中國人係唔可以冇皇帝

佢反中國 好合理
佢剩係反中共

On9 上個月米帶過風向衰左囉
又黎

Trump喺利益計算之下決定強硬冇咩問題。佢認清咗中共反口覆舌嘅本質，預見到未來中美關係從利益計算下係非強硬不可。只要一日中共係中共，呢點唔會無啦啦變，所以香港人對Trump冇咩好擔心。

相較之下，Democrats背後啲liberals對和平大愛嗰種執迷，根本係宗教狂熱般嘅執着，唔講理性唔講道理。明明利益計落唔啱數，包容包上腦嗰陣分分鐘連極權都照包容，仲要包出滋味以為自己散發住聖人嘅光芒。啲咁嘅人根本同佢reason唔到，痴起上嚟香港人真係隨時俾佢哋賣咗都未知咩事。

啱啊

啱啱睇條片了解多咗
條片今日先出

拉

成個幾月前既野喇喎
個幾月前國安法都未立喇

依家出post都唔知做咩野

唔係唔反中

只係唔夠反中

博爾頓應該係極右

侵侵做野咩都留兩手 隨時翻面 可能佢唔鍾意

請善用不推文回覆

所以美國民主制度嘅好處就係體現喺呢個地方：

唔會一人/一黨獨大。

冚世界都要反共嗰陣有人唔反就正衰仔

其實單純比較侵同china糟, 我會唔信侵多過china糟
係信佢共和黨啲反共班底咁解

--
據報道，特朗普 1990年在接受《花花公子》雜誌訪談時說，俄羅斯已經失控，其高層也知道，但是領導人戈爾巴喬夫缺乏強硬手段，很軟弱。當被記者追問是否意味着俄羅斯缺乏像中國鎮壓學生示威那樣的手段時，特朗普的回答是，“當學生們聚集在天安門官場上時，中國政府幾乎就要搞砸了，後來學生變得邪惡起來、很可怕，但政府以力量平定，此舉顯示了力量的威力。”

每晚深夜時分d特朗普post就會浮哂上黎

已封鎖會員 - 因為愛很美

我唔相信佢個女有任何生意往來, 因為呢個時勢, 佢個女有任何生意一定會被公開

D人一直只係搶住佢個女在中國有16個trademark黎屌, 但佢無用個trademark賺錢, 至少我唔知有, 更似係防止他人冒用佢個名

奧巴馬最反中

習近平夠係佢好朋友啦

其實唔好話分唔分化

根本所有政客講野只可以信七成
就算武漢肺炎呢個perfect storm 都好
所有野都唔係天跌落嚟
你諗下喺國際間都要咁多人喺唔同地方努力做游說工作先可以推動到全世界對中國做咁多事

但係點都好喇
做人幾時都係打定個底prepare for the worse會好啲

其實唔出奇，生意佬利益行先，不過美國唔係侵一個人話晒事，除咗驚俾民主黨反咬，仲要顧及黨友嘅態度，加上選舉年為咗選票𠵱家點都要全力反中

所以結論係，理撚得侵佢個人想法反唔反中，只要美國民意同政黨反中就ok

08年果時個個高登仔都爭住認自己係中國人添喇 so?

其實12年南海起人工島果時 美國已經開始重返亞洲喇
咁但係事情未發展到今日咁差嘅時候
咁唔通又好似中國咁戰狼外交咩？

佢唔反中唔通 #ChinaJoe 反中？ 拉

而家為選票，個background 都唔同啦

5毛黎

反中第一人 俾佢講到唔反中

共和黨最重要係蓬佩奧，阿侵基本上只係花樽

冇合理機會會贏

想當日trump夠話同維尼係好朋友啦

純斷估：睇來好快會有一輪特朗普壞消息出現

佢本人反唔反共，冇所謂，最重要係佢放哂手俾肥仔奧搞

佢老友俾中國害死 你話佢唔反中?

呢個TOPIC我無記錯美國真係對新疆郁手之後果一兩日就有
你回帶唔回早D話President Xi is my best friend

所以？有果句講果句又唔得？
你係要駁我就唔該攞論據嚟駁我喇

習帝未上台之前仲有人FF佢會係開明派令中國民主化添喇
重點係其實美國一直都唔係不設防
而且當年美國同中國建交係為咗壓制蘇聯
中國變到今日咁係大家估唔到

其實中國比起日本聰明嘅地方係佢唔似日本咁高調咁喺美國買好多地標建築令美國唔會有好大介心
而再加上中國又識同啲Wall Street嘅人打關係，加上13億人嘅商機個個都想要，令到Wall Street到今時今日都仲幫住中國

Bolton本書其實對 Pompeo 冇咩批評
Trump依家又唔想再換過個國務卿（Pompeo 本身都係走馬上任接替Tillerson）
所以先反共形勢大好